有朋友post story話要支持國泰空姐空少

搞咁耐都未搞掂 講真 唔炒你地仲想點